一句講晒：歸英定獨立？

以終極目的黎計

獨立前都可能要歸英，呢個當獨立，唔計落歸英

不論歸入UK 定海外屬地，都納入歸英

負皮又唔出聲= 支持一個中國兩個制度

正皮又唔出聲=牆頭草，anything but ChiNa

牆頭草同藍絲多過獨派同英派

支持國安法

我支持英國安法

原來連登最多沉默大多數

注意肺炎，請帶口罩

英屬自治區

中國香港

今次我buy 你，unblock

歸英啦
依家各行各業都俾支那黑化曬
要有一個強大既力量去推倒重來
最簡單就係好似以前咁跟倫敦

其實係，同埋太撚多共諜。

我唔太相信香港人識反間/培養間諜反滲透

歡迎激辯

歸英，原因係香港人大多冇執政意志，暫時亦都咁嘅能力

獨立

香港人=民族

香港人始終民族性唔夠強
理想係香港人會為自己既民族著想
現實係有唔少香港人會為左利益而賣港

同埋以往效忠英女皇都係係香港人既氛圍當中
歸英只係回到英屬香港既情況

一個國家都可以多元文族

好似我最愛嘅中國咁，除左黑皮膚黑眼睛嘅漢族之外，藏族，回族，日本族，台灣族都係屬於中國

香港人唔需要再附庸在任何國家之下

熱狗又收689錢出嚟吠帶風向呀

到有得俾你揀個時，支那應該皮已收
響咁假設下我選擇獨立，同時開放基地俾美軍進駐

喺連登講句嘢都要自我審查 是咪on9